被虐待既子女殺害父母有無問題?

如果係嚴重虐待，冇問題

自衛殺人？